借錢唔還嘅人真係好垃圾

借完人錢 自己有錢去旅行 買電話
都唔用啲錢還番俾人

有無諗過借錢比你果個既感受
唔係唔追你就等於唔急要你還
好心自己有番啲責任感

最憎咁嘅垃圾
你就係垃圾

借錢比人既係弱智

呢D蛋散擺明就唔熟唔食

人地就收住息去放貸
你就幫人幫到低啦

無老豆老母教

ex爭我兩千未還

正仆街 借財仔唔還理得你
但朋友借都唔還

憑自己本事借既...

問到你借係靠我實力 憑咩要我還

係咁又點

身同感受

依張圖真係。。無得頂

推到比啲垃圾睇到

依啲朋友真係又蠢又仆街 以為分期還番就得
我諗佢地一定唔知銀紙係會貶值
仲有依家借錢咁方便 出去借財仔還番比朋友都好應該

世界級邏輯同面皮

警惕大家 唔係死人都唔好亂借比朋友 追又尷尬 唔追又唔識自動自覺還

借錢如送禮，還錢如乞米！

所以最好唔借錢
扮窮撚就最好

做咩借俾佢

借左幾多